想吃起司牛肉餅卻賣完了 紐約妹餓壞6棍打爆餐廳玻璃門窗

▲影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。
國際中心／綜合報導
到底是有多餓？美國紐約一名黑人女子日前到布朗克斯（Bronx）一間餐廳吃飯，點了一份加起司的牛肉餅卻被告知已經賣完了，竟然氣到直接舉起手中的鋁製球棒，走出店外砸爛餐廳的玻璃門窗，就連兩名熱心路人試圖阻止，都被她的「氣勢」嚇退。
監視器畫面中，留著一頭長髮的女子打扮相當亮眼，她先是在櫃台前與店員爭論為何沒有牛肉餅了，接著越想越生氣，乾脆走出店外用手上的鋁製球棒猛擊玻璃門窗6次，當場砸碎兩大片玻璃，火氣相當大。

▲女子的誇張行為在推特上掀起網友熱議。（圖／翻攝自推特／Eyewitness News）
紐約警方表示，這起事件發生在上個月，近日才公布監視器畫面希望民眾幫忙提供嫌犯的消息。原來，這名女子當天在餐廳裡點了一份加起司的牛肉餅，卻被店員告知牛肉餅已經賣完了，沒想到這句話竟然成為點燃怒火的導火線。
更誇張的是，事發當下雖然有兩名見義勇為的路人上前制止，但正在氣頭上的女子脾氣相當暴躁，直接用「凶猛的氣勢」將兩人嚇退，最後氣沖沖地離開，幸好過程中並沒有造成其他人受傷。美國網友們也在網路上熱烈討論這件事，還有人在相關新聞的推特PO文底下留言調侃，「是有這麼餓嗎？」、「她是餓瘋了吧」、「看完只覺得拳頭硬硬的啊」。

勿得罪黑人

Nibba

racist

黑婆🦍

呢架永遠四肢發達但生少個腦